（理財新哲學）揭全民檢測22.5億「金礦」

政府不經公開招標，「欽點」3間私營化驗所為高風險群組檢測樣本，但中國檢驗有限公司（中檢）先被揭發沒有經營醫務化驗的資格，其子公司中龍檢驗認證（中龍）亦被揭在政府採購服務後9天，才急急在港開設醫療檢測公司。

明搶庫房錢

唔怪得財赤

又唔派錢

又唔比返mpf人

保就業就保公司唔保僱員

用市民錢監控返市民 又驘